\documentclass{standalone}

\begin{document}

	\section*{Eidesstattliche Erklärung}
	\addcontentsline{toc}{section}{Eidesstattliche Erklärung}

	\paragraph*{Marius Cramer}

	Ich erkläre hiermit, dass ich meinen Beitrag zur vorliegenden Seminarfacharbeit
	(Kapitel 2.2, 2.4, 3, 4)
	selbstständig und ohne fremde Hilfe verfasst und keine anderen als die angegebenen
	Hilfmittel verwendet habe, das Gleiche gilt für die von den auf dem Titelblatt
	genannten Autoren gemeinsam verfassten Teile (Kapitel Einleitung, 1.3,
	Schlussbetrachtungen). Insbesondere versichere Ich, dass ich alle wörtlichen und
	sinngemäßen Übernahmen aus anderen Werken als solche kenntlich gemacht habe.

	Erfurt,	\hspace{7cm} Unterschrift

	\paragraph*{Janice Greven}

	Ich erkläre hiermit, dass ich meinen Beitrag zur vorliegenden Seminarfacharbeit
	(Kapitel 5.2) selbstständig und ohne fremde Hilfe
	verfasst und keine anderen als die angegebenen Hilfmittel verwendet habe, das Gleiche
	gilt für die von den auf dem Titelblatt genannten Autoren gemeinsam verfassten Teile
	(Kapitel Einleitung, 2.3, Schlussbetrachtungen). Insbesondere versichere Ich, dass ich alle
	wörtlichen und sinngemäßen Übernahmen aus anderen Werken als solche kenntlich gemacht
	habe.

	Erfurt,	\hspace{7cm} Unterschrift

	\paragraph*{Luise Reuchsel}

	Ich erkläre hiermit, dass ich meinen Beitrag zur vorliegenden Seminarfacharbeit
	(Kapitel 2.1, 5 (Überleitung), 5.1) selbstständig und ohne fremde Hilfe verfasst und
	keine anderen als die angegebenen Hilfmittel verwendet habe, das Gleiche gilt für die
	von den auf dem Titelblatt genannten Autoren gemeinsam verfassten Teile (Abschnitt
	Einleitung, Schlussbetrachtungen). Insbesondere versichere Ich, dass ich alle
	wörtlichen und sinngemäßen Übernahmen aus anderen Werken als solche kenntlich gemacht
	habe.

	Erfurt,	\hspace{7cm} Unterschrift

\end{document}
